# Chinese, Simplified translation of Entity view modes (7.x-1.0-rc1)
# Copyright (c) 2013 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Entity view modes (7.x-1.0-rc1)\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-30 10:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Label"
msgstr "标签"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Entity type"
msgstr "实体类型"
msgid "In code"
msgstr "在程序"
msgid "Custom settings"
msgstr "自定义设置"
msgid "In database"
msgstr "在数据库"
msgid "View mode"
msgstr "查看模式"
msgid "None (view mode locked)"
msgstr "无 (查看模式已锁定)"
msgid "Add new view mode"
msgstr "添加新的查看模式"
msgid "Saved the %view-mode @entity-type view mode."
msgstr "已保存 %view-mode @entity-type 查看模式。"
msgid "Are you sure you want to delete the %view-mode @entity-type view mode?"
msgstr "您确认要删除 %view-mode @entity-type 查看模式?"
msgid "Deleted the %view-mode @entity-type view mode."
msgstr "删除 %view-mode @entity-type 查看模式。"
msgid "Add, edit and delete custom entity view modes."
msgstr "添加、编辑和删除自定义实体查看模式"
msgid "Entity view modes"
msgstr "实体的查看模式"
msgid "Add view mode"
msgstr "添加查看模式"
msgid "Edit view mode"
msgstr "编辑查看模式"
msgid "Use custom display settings"
msgstr "使用自定义显示设置"
msgid "Enable this view mode for the following types"
msgstr "为下列类型启用该查看模式"
msgid "Create new custom view modes for content."
msgstr "为内容创建新的自定义查看模式"
